睇番老表2，發覺老表3真係好垃圾

老表2都唔係話咩神劇 但起碼抽下水有得笑下
老表3劇本鬆散 對白造作 又唔好笑 真係好垃圾...
老表2入面抽啲水真係幾正：
抽政治水：
郭晉安扮長毛--》半澤直樹
萬綺雯扮陳淨心
朱咪咪造型影射蔣麗芸、阿bob造型似金正恩
好多TVB自抽位：
king sir抽TVB倒模對白 又有齊來捉穿崩
張繼聰又係靈魂人物 震波猜枚、扮叛徒世界級跳樓、自抽扮軟飯王、扮羅樂林一日死五次

老表2抽水好正 老表3係垃圾
老表2太胡鬧 老表3講教育問題先係高質劇

老表2淨係有莊錠欣已經係好劇

都ok啦
老表2抽水係抽得幾好
老表3講教育問題都講得好中

呢個真

好似係因為TVB大細超，同樣係台慶劇，但係待遇就同使徒行者果d差好遠，有時老表3既簡單場境已經要靠綠幕，而無取景

係！

講教育好說教形式好悶
老表2玩下扮長毛仲過癮

why？

其實老表三都有抽水
佢係抽補習社啲所謂名師

睇番老表1，發覺老表2真係好垃圾

睇老表就係想睇抽水搞笑
睇咩探討教育問題
更何況都做得唔係好,太說教形式,太悶
基本人集集都好平淡,無乜吸引人既位

1>2>3

btw投你老母票咩 乜柒都投 鬼唔知第3集係垃圾

呢d on9劇係睇佢on99搞笑姐 張繼聰矮藍極少戲份 得返牙bob叫做好笑d

老實講老表無左王祖藍仲算係老表咩
呢集王祖藍都唔係主角

龜頭bob 就係因為佢大多戲份，我睇左頭兩集無再睇，佢d浮誇式演技真係頂唔順

老表3真係不撚柒鳩知所謂